[Minecraft]24小時休閒生存伺服器 正版有白名

Minecraft24小時休閒生存伺服器 正版有白名

正版限定 版本1.11.2 有白名單
SERVER SETTING:
/spawn /sethome /home, 防紅石連閃,
防火, 防爆(CREEPER, TNT唔會炸爆野但有傷客)

伺服器規則:
1,唔好影響到其他玩家
2,自律
3.大家一齊和平打機

SERVER大方向:
細SERVER, 細有細玩,
主要玩 休閒, 平淡, 生活, 唔會裝MOD, 唔會太依賴插件,
遲下會開多個創造世界,唔會影響到生存主世界
SPAWN點隔一段長時間會轉, 但唔會離原本果個好遠
ADMIN得一兩個, 同埋唔會亂搞生存世界

主要招募對象:
對MINECRAFT有愛, 對休閒,平淡,生活有興趣既玩家
（如果想玩咩PVP/公會/RPG/MOD/SKYBLOCK個味野, 依度唔岩你）

可以既話係POST度留GAME名, 又或者入RC:20167559有更多既資訊

加左白名單之後, 入SERVER, 打/register 密碼 密碼, 之後打/login 密碼 就可以出發

IP:

Visa應該無問題

Push

推

留名

我上RC post game 名

驚比人相認

巴打我RC留左GAME名

game名:kissmeho

added

活躍玩家有幾多

正版限定點解要裝登入插件

hi mj , long time no see, 有無興趣黎玩呀 by KingLam

今晚會整走個登入插件, 搞server個時係用整合包黎改, 所以有小小不足既地方

Game id: francohins 求add

No user found with provided UUID/username! 有無打錯大細階 / 係咪正版

留game名:ccaalau

long time no see
個ser應該好多建築撚

BTW, add我whitelist先，有機會入黎玩

無咁既事, 普通生存既多

OK

原來冇s 係francohin

登入plugin已經整走左

Push again

留名 whitelist:sohogopher 回家玩

白名 feekingdom

出現了！

ADDED

Asuna留名

有無人玩？

有>10個人玩

先留名

ac:TSUNGWEBER

留名
IGN: Hot_Lemonade

仲收唔收人

岩岩番
TSUNGWEBER
added

名：Alex0927

需要宣傳嗎？

pish

會開到幾時

見啲人已經打埋ender dragon

點樣可以加你好友...

無咩特別事都唔會關閉, 24hrs Server

好多人我翻出去先

係唔係死左ser

快d整返好

restart左

又死ser

push

睇嚟係end ser 先兆
入ser玩咗5分鐘都冇呀

留個靚名今晚放工玩
Thief_bb

hi，我想問mac機無rc，有乜方法傾計？telegram同skype有冇？

聽日玩

我game名：Kelili975

唔好再睇 av

我windows 但電腦無mic 唔介意既我同你單對單

不如樓主整個telegram群

佢哋用開RC，睇下會唔會整TG

依兩日左右會抽小小時間維護, 到時會再出字, 技術人員正在努力解決問題!!

諗緊telegram定discord, 樓主仲停留緊係rc既年代sosad

discord好似好d

留名放假玩
Chun96

第1次整, 原來要點個永久不過期sosad

樓主好似唔用電話

Game id : TheSinG

/back /tpa is ok now

nice

留明玩下先
Lauho0818

凌晨維護左, 地圖回左幾粒鐘, plugin重新搞過, 晏少少有ADMIN ONLINE會再搞好D, 我訓先

可唔可以整下領地，保護起左既野，箱，同避免人佔太大地

可以用木牌private咗啲箱

召新人一齊開波

紅點 而加個spawn
紫色 蘑菇島
螢光綠 濕地
橙色 紅沙黏土

開到2046

OkuNozomi

蘑菇島好撚遠恭喜搵到

Minecraft 大減價，
$9.99 usd

用隻game引人買垃圾win10

Game 名:FelixCyy

Id: HK_Hypocr1te

留名

姐係點

kitwing
add me

Skynelsk
好多年冇玩受唔受

玩緊or想玩既玩家可以俾下意見 例如係有咩mod想玩 新server慢慢改進中 感謝各位巴打支持

NO MOD

領地plugin
屌有仆街連有名有鞍嘅馬都搞得落手，明明成個ser大把骷髏馬

創造

plugin 定mod

Plugin

技術人員大概一星期先有1日半日抽到小小時間整plugin, 創造world黎緊既假期可以試下